有買過nike足球球會波衫請入黎

我17Xcm，肥佬身形，已經揀細左M碼黎著，但件衫長到去賓周個度
個cutting咁怪??

我175 75kg
著s碼啱啱好

買落場版

竟然要S碼，果然鬼佬波衫

1k太貴

我件巴黎 M碼啱啱好
179
68kg

我185，75kg
M碼好啱身

172 舊年買年英格蘭M
仲未著過 太大

有冇xs？

XS

175以上買M啦，175以下就買D

好難怪日本衫受亞洲人歡迎，cutting勁fit,
Nike換左s碼到肚腩擠晒出黎